屌你民陣肯行未

我聽左49分鐘都未行

又話1400 行？

急乜鬼？人多就會塞 塞咪好囉

究竟幾點開始

廢除功能組別 2020雙普選
出咗維園記住入翻！

講左唔打尖嘛，等返2-3個鐘應該開始行

唔打尖 排隊入維園

和你塞

2點恭候
3點起行

有冇上警犬網睇🤣

要塞路不如分散D周圍塞

維園一直都唔起步
即係未起步就已經就俾啲狗中止咗